唉唔撚理 盡地一煲啦

退無可退！

但要發電機同燈！